全民CCTV 阻止被自殺再出現

被自殺證據確鑿 有人已經幫我地fact check咗

跟據上面位巴打個post，8月中打後自殺個案急升
數據顯示極唔尋常，有好大可能被自殺後黑警毀屍滅跡

當中多個個案都係跳樓自殺，而且現場並無巨響，出現唔合常理嘅靜音跳樓

為咗阻止再有類似案件發生，我提議全民裝CCTV攝錄樓下嘅影像同聲音

現階段我地無真憑實據去指控黑警，唯有試下依個方法，若果大家有咩意見，一齊提出討論
真係唔想再有手足被自殺

我好希望所有猜測都係炒車，無一個手足被自殺，但情況已經愈嚟愈嚴重，如果冷處理只會有更多同類事件發生

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

大家討論下，做依樣野有無用

推

唔夠膽想像所有8月中打後自殺嘅急增個案都係被自殺

如果係真嘅，夠竟有幾多手足被黑警打死

屌你老母死黑警

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

雖然如果被自殺係真，黑警都可以轉個方法
但我重唔相信佢丟哂啲手足落海，避過我地嘅cctv錄影

有無人一齊討論

我都唔知有無用，但諗唔到啲咩方法

光復香港 時代革命

幫推

721 唔見人
831 打死人

有冇model介紹

夠竟831 嗰3個消失嘅傷者去撚咗邊
屌你老母

黑警，消防，黨鐵，醫管局
全部知情人士同我出嚟交代

死黑警，屌你老母

大家有無咩意見

應該買幾部spare手機
下次再有831重演
係暗角放低手機開facebook live
應該點都有收獲

推唔郁個post，無人理

依個難啲喎，被黑警追緊/打緊重邊有時間拎部機出嚟

推
你有天眼時我地都有

你話記者喺俾人趕走前，幫手放喺暗角都重有可能

其實有冇得申請驗屍？
真既可以驗到死既日子同跳樓當日有距離

人人有天眼
全香港大把自己友，實影到你班仆街黑警

各位手足，包括和理非，香港市民留意：
建議大家寫份聲明證明自己遇到咩問題都唔會自殺，簽埋名，寫埋日期；
當比殺人犯拉既時候大叫自己個名，同埋講你而家邊到受傷邊到痛；
可能呢d野對而家既你無乜用，但係當d殺人犯殺到埋黎既時候，呢d野就可以間接保護你自己。

各位手足，真係要保護好自己呀！
光復香港 時代革命

唔清楚都唔知港共會唔會已經買通哂所有相關部門

本人點都唔會自殺

咪撚諗住殺哂我地

有無人睇到個post

覺得有用可行嘅，幫手推下

全民CCTV有個壞處
警察隨時強逼你交出CCTV記錄片段

五大訴求，缺一不可

只要真係紀錄到有人搬屍過嚟，再製造被自殺場景
到時唔使片主交條片出嚟都搞掂港共
一係黑警就去查邊個搬條屍出嚟，一係就承認你班仆街有殺人

到時話cctv壞左咪冇得交囉

我諗嗰個情況係大家裝完cctv，真係有錄到有人搬條屍出嚟，製造被自殺場景，有黑警接報到場發現屍體
咁樣再放條完整片段上網，話俾大家知死者並無跳樓自殺

都係無乜人，推唔郁

都係由佢沉底算

記者比人笈住晒

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

恐怖殺人密室

係咪個標題開得太柒

希望真係有用同多人做

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

買多小小架撐實做到嘅

佢老母乜柒都話無可疑

推
我呢幾日都諗緊依樣野

Thank you

真係好唔希望被自殺係真
但好多野都推向係事實

再勇d 在新屋嶺附近偷偷地放cctv

佢地喺入面打死，再運出嚟都無人知

點樣裝係樓下
裝係屋企門口就得姐

我意思係keep住錄，若果係真，總有一日錄到黑警喺你樓下做被跳樓嘅事
出面有好多巴打都話住喺跳樓地點附近但無聽到跳樓嘅聲

裝喺窗外再影落樓下

如果真係打死人, 俾武警用軍車運返大陸就最乾淨
對家無理由諗唔到
所以, 始終係現場CCTV最重要!

但依排真係好多自殺案，同埋跳樓地點附近啲手足都話無聽到有聲
我都想只係炒車

CNN 想搵人訪問
1）喺新屋嶺被拘留過/見過入面情況嘅人
2）被捕+拘留嘅青年嘅家人/朋友
訪問可以匿名，遮樣，變聲 （電視用）或者透過電話/email/TG/WhatsApp （文章用）
可聯絡 Rebecca @bextables (佢會俾記者證你睇，確認身份）

CNN is interested in talking to anyone (on or off the record) who has been held in or has seen the Sun Uk Lin detention center. Also, we are hoping to find the families or friends of the young protesters currently being held in juvenile detention centres. For a TV and digital piece. 100% anonymous/unidentified interviews are fine. Please contact Rebecca @bextables (she will show you her press ID for security)

#國際關注

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行